{
    "question": "Sebutkan 4 gerakan dasar senam lantai\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sikap lilin</p><p>Handstand</p><p>Berguling ke depan (forward roll) </p><p>Berguling ke belakang (back roll) </p><p>Guling lenting (neck spring)</p><p>Kayang</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-tiga-unsur-utama-bahan-tekstil-pls-bantu-dong-572",
            "question": "Sebutkan tiga unsur utama bahan tekstil?\r\npls bantu dong\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>serat alam, serat buatan, dan serat galian.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada dasarnya serat tekstil berasal dari tiga unsur utama, yaitu serat yang berasal dari alam(tumbuh-tumbuhan dan hewan), serat buatan(sintetis) dan galian (asbes, logam).</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> semoga membantu:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegiatan-menggambar-langsung-dari-objek-benda-yang-ada-di-hadapan-561",
            "question": "Kegiatan menggambar langsung dari objek benda yang ada di hadapan mata tersebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menggambar model adalah suatu kegiatan menggambar dengan melihat objek gambar secara langsung.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hak-seorang-siswa-di-sekolah-adlah-641",
            "question": "Hak seorang siswa di sekolah adlah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>hak seorang siswa di sekolah adlah?</p><p>*belajar.</p><p>*menjaga lingkungan sekolah.</p><p>*menaati tata tertib sekolah.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-bahan-alat-yang-digunakan-dalam-pembuatan-kerajinan-peca-232",
            "question": "Tuliskan bahan alat yang digunakan dalam pembuatan kerajinan pecahan kaca\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Hal pertama yang dilakukan dalam membuat kerajinan limbah kaca adalah menyiapkan alat dan bahan yang diperlukan seperti kaca, lem kaca, tanah liat, penggores kaca, alas untuk memotong kaca, cetakan, tang, dan amplas.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menyiapkan alat dan bahan yang diperlukan seperti kaca, lem kaca, tanah liat, penggores kaca, alas untuk memotong kaca, cetakan, tang, dan amplas.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lagu-dengan-tangga-nada-minor-jika-dimainkan-akan-terdengar-798",
            "question": "Lagu dengan tangga nada minor jika dimainkan akan terdengar \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lagu dengan tangga nada minor jika dimainkan akan terdengar sedih. Sedangkan lagu dengan tangga nada mayor akan terdengar lebih ceria.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lagu dengan tangga nada minor jika dimainkan akan terdengar sedih. Sedangkan lagu dengan tangga nada mayor akan terdengar lebih ceria.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tari-serimpi-dan-tari-gambyong-merupakan-contoh-tarian-yg-di-domi-502",
            "question": "Tari serimpi dan tari gambyong merupakan contoh tarian yg di dominasikan dengan gerakan ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yeueywuwywueh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>yw7wywuwiwu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-bantu-ya-3-penggunaan-pahat-harus-disesuaikan-dengan-be-627",
            "question": "Tolong bantu ya..    3. Penggunaan pahat harus disesuaikan dengan bentuk ragam hias yang akan diukir. Oleh karena itu setiap mata pahat memiliki fungsi yang berbeda-beda. Tulislah fungsi dari pahat lurus!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk mengerjakan bagian yang lurus atau rata</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pahat lurus digunakan untuk mengerjakan bagian yang lurus, rata. Membuat dasaran dan membuat siku-siku tepi ukiran dengan dasaran.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-inti-sel-dan-jelaskan-fungsinya-jawab-y-755",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan inti sel dan jelaskan fungsinya?\r\n\r\njawab ya :)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nti sel atau nukleus merupakan organel terbesar yang paling menonjol dalam sel tubuh. Inti sel ini terbungkus oleh selubung inti (membran) yang mengandung kromosom.</p><p></p><p>Inti sel sendiri memiliki fungsi utama sebagai pusat informasi dan kendali seluruh aktivitas sel. Jika diibaratkan dengan tubuh manusia, inti sel atau nukleus memiliki peran yang mirip dengan otak</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Inti sel atau nukleus adalah organel yang ditemukan pada sel eukariotik. ... Organel ini mengandung sebagian besar materi genetik sel dengan bentuk molekul DNA linier panjang yang membentuk kromosom bersama dengan beragam jenis protein. Gen di dalam kromosom-kromosom inilah yang membentuk genom inti sel.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>)</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-secara-garis-besar-struktur-kepanitiaan-dalam-pementasan-165",
            "question": "Tuliskan secara garis besar struktur kepanitiaan dalam pementasan teater\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>Berikut ini adalah susunan struktur panitia dalam merancang pementasan fragmen sebagai berikut.\n</h2><h3>Pelindung.\n</h3><h3>Penasihat.\n</h3><h3>Penanggung jawab.\n</h3><h3>Pemimpin produksi.\n</h3><h3>Pemimpin artistik.\n</h3><h3>Manajer panggung.\n</h3><h3>Asisten manajer panggung.\n</h3><h3>Penata lampu.</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah atau menjawab pertanyyan ini lagi bantu follow dan jadikan jawaban terbaik\n</h2><h2></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-merupakan-cara-menentukan-tema-dalam-membuat-pos-996",
            "question": "Berikut ini yang merupakan cara menentukan tema dalam membuat poster adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>langkah2 nya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>semoga membantu (+_+)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}